呢個垃圾政府一日唔倒台 根本咩責都唔撚洗負

賴死唔走 反正都無民望就乜撚都唔撚做 企埋一二面由得香港變疫區，白𢭃人工幾廿萬一個月，治安差就賴示威分簿警力，而家高鐵一車車咁運班生化人落黎散播病毒又可以乜撚行政手段都無 屌你老母臭閪執撚柒左佢喇

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

最力支持正苦攬炒
高官以身作則唔帶罩周圍咳
禁蒙面法
關口免檢疫
新年人群聚集活動大搞

換人呀喂，要新景氣